%TCIDATA{LaTeXparent=0,0,these.tex}


%\chapter*{\setfontarial\mdseries LISTA DE SÍMBOLOS} % se usar ft1unb.sty, descomente esta linha



\chapter*{LISTA DE SÍMBOLOS}

% se usar ft2unb.sty, descomente esta linha



%\subsection*{Símbolos Latinos}
%
%\begin{tabular}{p{0.1\textwidth}p{0.63\textwidth}>{\PreserveBacklash\raggedleft}p{0.15\textwidth}}
%$v$  & Velocidade linear  & {[}m/s{]}\tabularnewline
%\end{tabular}
%
%
%\subsection*{Símbolos Gregos}
%
%\begin{tabular}{p{0.1\textwidth}p{0.63\textwidth}>{\PreserveBacklash\raggedleft}p{0.15\textwidth}}
%$\omega$ & Velocidade angular & {[}rad/s{]}\tabularnewline
%\end{tabular}
%
%
%\subsection*{Grupos Adimensionais}
%
%\begin{tabular}{p{0.1\textwidth}p{0.8\textwidth}}
%i, k & Contador\tabularnewline
%\end{tabular}


%\subsection*{Subscritos}

%\begin{tabular}{p{0.1\textwidth}p{0.8\textwidth}}
%$ref$  & referência \tabularnewline
%$fer$  & ferramenta \tabularnewline
%$sis$  & sistema \tabularnewline
%$des$ & desejado\tabularnewline
%\end{tabular}


%\subsection*{Sobrescritos}

%\begin{tabular}{p{0.1\textwidth}p{0.8\textwidth}}
%$\cdot$  & Variação temporal \tabularnewline
%$-$  & Valor médio \tabularnewline
%\end{tabular}


\subsection*{Siglas}

\begin{tabular}{p{0.1\textwidth}p{0.8\textwidth}}
CFTV & Circuito Fechado de Televisão\tabularnewline
CMC & Acumulação de Características Correspondentes - \textit{Cumulative Matching Characteristics}\tabularnewline
AP & Precisão Média - \textit{Average Precision}\tabularnewline
MAP & Média das Precisões Médias - \textit{Mean Average Precision}\tabularnewline
\end{tabular}
